市民質疑：唔信法律不應當差

市民質疑：唔信法律不應當差
本報訊】四大警察協會晒馬集結，參與集會的警員無論入場及離場時，人流近乎逼爆整個太子。
途經集會現場附近的林先生認為，全港只有約3萬名警員，如今次集會確實有逾3萬名警員及家屬，可見警員不曾感到自己做錯及後悔，「如果佢哋有悔意，就一早講咗對唔住」，「我哋相信法律，佢哋咁做係畀市民同社會一個壓力，既然佢哋唔相信法律，都唔知仲應唔應該繼續做佢哋呢個崗位」。
集會現場有警察貼上「爭公義」字句，林先生指：「如果法官判佢哋冇罪，就真係冇公義。」集會人數眾多，林先生說：「我哋唔可以否定佢哋集會嘅權利，但成件事呢個唔係佢哋角色要做嘅行為，集會訴求係好無稽。」

逼爆馬路實施人流管制

集會原定7時舉行，下午6時半，人潮已逼爆馬路，汽車一度不能駛入，阻塞交通。晚上8時陸續有警員提早離場，通往集會地點的3條界限街及彌敦道馬路全晚堵塞。約20名交通警員及軍裝警員負責人流管制，呼籲同袍「盡快過、唔好跑」。
集會現場外的馬路，昨夜幾乎全晚被堵塞，即使行人燈亮紅燈時，仍有大批離開集會現場的警察或途經市民橫過馬路，須由交通警指揮交通。不少途經現場附近的市民皆對出現大量人流不明所以，有市民指「就算有球賽都冇可能出現咁多人」；亦有市民指「係咪交通燈壞咗，所以塞到咁」。

終於訪問正常人

集會現場有警察貼上「爭公義」字句，林先生指：「如果法官判佢哋冇罪，就真係冇公義。」集會人數眾多，林先生說：「我哋唔可以否定佢哋集會嘅權利，但成件事呢個唔係佢哋角色要做嘅行為，集會訴求係好無稽。」

如果濫用私刑都無事，之後仲唔隻手遮天

唔洗再講咩警察都係打份工
事實證明佢地全部都係仆街

今次真係笑話，完全睇到佢地智力有幾多

駁唔到

佢地訪問極都係之前藍屍聚會D人，一走出個小圈子D人梗係正常啦

身為執法者唔信法律

風水輪流轉 警察都出黎集會

佢地係信自己定的法律

真係好撚垃圾香港警察

點解要做狗？

巴閉囉，英雄主義，疊馬
我唔妥你，今日就話你聽我打鳩你係冇錯

我就係法律

仲有 警察都有好人

離撚哂譜，想合理化件事

同流合污，一鳩樣

呢單野又係689背後煽風點火

等睇成報

仲有好多港豬信有好警察

支持公安同志們癱瘓法院

林生小心啲

受薪執法者以為自己做緊市民既家長？

特警判官：我就係法律